Youtube係咪冇錢起server

屌我的收藏d片三份二都洗晒 d錢分晒俾d utber
明明有google射住 有d片真係搵唔返

幾個月前我兩個acc 都比佢封左 好撚好彩我用埋harddisk 黎back up 唔係渣都冇

D片係咪侵權呀

youtube大把侵權都冇封

即係唔係冇錢起server

Av?

好奇一問,你D片係較左私人得自己睇到 定 公開人人都睇得?

lm

近兩年youtube開始大量刪片

所以真係唔好俾youtube獨大 開始鳩屎

放google drive好過

唔係獨大左好耐喇咩

好多台灣歌手以前未出名個時D live好好聽嘅都刪無天理架

好多都唔係YouTube Del
通常有人要求先會Del
正常真係唔會無拉拉搞鳩你

再者YouTube 咁多廣告都好
其實都係回唔到本
你睇下有幾多個網可以做到咁清咁快仲要免費就知
YouTube 落左幾多錢

點會回唔到本

開善堂咩回唔到本

D廣告多撚到仆街